71已過，我地係咪時候準備下一場運動，首要係令tvb 跪低

tvb 一日唔搞，輿論壓力都會好大。應該先除去tvb 咁先事半功倍

包圍TVB！衝擊及佔領全棟公司！趁機屌柒譚詠麟B哥陳百祥呢啲廢佬！

冇撚野啊
目標係新聞部，搞埋其他做咩9。你話袁花都話，果d 廢老無啦啦搞9 佢有咩用

同意，其實mark 住佢架外景車示威，等佢拍唔到劇集外景同東張西望，己經令佢好頭痕。佢又唔係警察，驅散唔到你。三幾個示威者就燒佢一隊crew一日錢。

咁咪撚圍警總啦，好多文職架。

根據連登激進派，見到你咁講——Block user

台慶

支持下個對付目標係cctvb

要搞埋 啲廢佬本身就無撚用 仲要咁多姨媽姑姐 唔搞佢地搞你好無？

Push

5毛
唔關事唔搞得？

外景車成日亂咁泊，器材又阻街

不如勸D前線棄暗投明過臘腸做啦, 我已經拜㧌D朋友一齊月捐支持

支持

淨係搞新聞部？

唔通佢驚左你而關閉新聞部呀？

成間tvb有份搞到香港今時今日咁既田地

拍垃圾劇集，引進大量大陸劇，同唱片公司搞不和，搞到香港娛樂加速倒退

你睇而加啲新一代就知，奶共奶得幾開心

跟本一早就應該要執粒

認真唔好亂衝擊，廣播介黎講輿論好重要，所以搞都係噴漆，喺門口播佢地冇播嘅野

其次針對其拍攝，包括劇集，取境，不停用標語板同聲音干涉其拍攝，記住tvb冇一個藝人係無辜，因為無辜嘅都俾人雪藏左或離職

重申一次，強烈唔建議作出傷人行為，因為佢地武力係喺我地之下，做黎冇意思，至於破壞行為就各參與者自行判斷

要搞個tvb外景車哨兵頻度

Agree 搞新聞部佢話你影響新聞自由

但如果係劇組

個問題係與其晒人力去搞其他人，去搞掂袁花先啦,而且其次都係廣告部同big big channel 。搞過氣廢老都係之後啦，根本冇咩存在感既人班佢做咩

另外針對佢地買內地劇集，你睇倚天喺連登個個都講就知，要叫佢地唔睇係難事，停留口腔期嘅港豬會牙痕，所以可以試下搵下大陸網可以一次過睇晒俾有睇嘅人，寧願佢地睇大陸網好過

屌冇話唔俾你地搞,但依家係要令tvb 跪低，係都搞左其他部門先啦。搞掂晒其他部門先再清班廢老得唔得

清算廢老真係唔急，而新聞部唔建議搞咁勁，因為真係有新聞自由，佢呢點已經金鐘罩，主力搞其他部門仲好，佢地拍野阻街，唔覺得踢到唔出奇，屌柒佢地擾民都仲得，目標係要佢地增加成本，減低效應就好快打柴

係要抵制佢哋米飯班主

岩，所以廣告部同big big channel 都重要。